天星碼頭大量狗，目測專揀黑衫/後生仔搜身玩野

想攞威

如果後生既最好多人一齊行（十個以上）
似揀落單/少人

落船唔好行右
行多人大路海港城嗰邊

推

紅隧都有一大班犬，唔似想守身，但都要小心。

tui